====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout en se protégeant des rues alentour et des voies ferrées ,  l ' espace est libre d ' accès et ouvert sur le quartier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

